\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
				
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[1]|X[10]|X[6]|X[4]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak & Karmen Korić, Dino Babić, Jan Grbac, Anamarija Jakoubek, Ivan Pavelić, Igor Šoštarko, Leonarda Pribanić & 20.10.2023. \\ \hline 
			0.2	& Napisan opis projekta & 
			Karmen Korić, Dino Babić, Jan Grbac, Anamarija Jakoubek, Ivan Pavelić, Igor Šoštarko, Leonarda Pribanić & 25.10.2023. \\[3pt] \hline
			0.3 & Dodani funkcionalni zahtjevi i ostali zahtjevi &
			Karmen Korić, Dino Babić, Jan Grbac, Anamarija Jakoubek, Ivan Pavelić, Igor Šoštarko, Leonarda Pribanić & 25.10.2023. \\[3pt] \hline 
			0.4 & Dodani dijagrami i opisi obrazaca uporabe & Karmen Korić, Dino Babić, Anamarija Jakoubek & 1.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.5 & Dodani sekvencijski dijagrami i njihovi opisi & Ivan Pavelić, Jan Grbac, Igor Šoštarko, Leonarda Pribanić & 2.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.6 & Arhitektura i dizajn sustava & Karmen Korić, Dino Babić, Jan Grbac, Anamarija Jakoubek, Ivan Pavelić, Igor Šoštarko, Leonarda Pribanić & 4.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.7 & Baza podataka & Karmen Korić, Dino Babić, Jan Grbac, Anamarija Jakoubek, Ivan Pavelić, Igor Šoštarko, Leonarda Pribanić & 4.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.8 & Prvi dio dijagrama razreda & Karmen Korić, Dino Babić, Jan Grbac, Anamarija Jakoubek, Ivan Pavelić, Igor Šoštarko, Leonarda Pribanić & 10.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.9 & Dodani ostali dijagrami razreda i dorađena baza podataka & Karmen Korić, Dino Babić, Jan Grbac, Anamarija Jakoubek, Ivan Pavelić, Igor Šoštarko, Leonarda Pribanić & 13.11.2023. \\[3pt] \hline 
			\textbf{1.0} & Provjera i analiza dokumentacije & Karmen Korić, Dino Babić, Jan Grbac, Anamarija Jakoubek, Ivan Pavelić, Igor Šoštarko, Leonarda Pribanić & 13.11.2023. \\[3pt] \hline 
			1.1 & Implementacija, dodan sadržaj, indeksi slika i literature & Karmen Korić, Dino Babić, Jan Grbac, Anamarija Jakoubek, Ivan Pavelić, Igor Šoštarko, Leonarda Pribanić & 22.11.2023. \\[3pt] \hline
			1.2 & Dodan dijagram stanja & Karmen Korić, Anamarija Jakoubek, Leonarda Pribanić & 28.11.2023. \\[3pt] \hline
			1.3 & Dodan dijagram aktivnosti & Karmen Korić, Anamarija Jakoubek, Leonarda Pribanić & 1.12.2023. \\[3pt] \hline
			1.4 & Dodani dijagram razmještaja i dijagram komponenti & Jan Grbac, Ivan Pavelić & 5.12.2023. \\[3pt] \hline
			1.5 & Navedene i opisane korištene tehnologije i alati & Karmen Korić, Dino Babić, Igor Šoštarko, Leonarda Pribanić & 14.12.2023. \\[3pt] \hline
			1.6 & Dodan dio ispitivanja programskog rješenja & Dino Babić, Jan Grbac, Igor Šoštarko & 19.12.2023. \\[3pt] \hline
			1.7 & Opisan dio korisničkih uputa & Anamarija Jakoubek, Ivan Pavelić, Leonarda Pribanić & 21.12.2023. \\[3pt] \hline
			1.8 & Zaključak i budući rad te dovršen opis ispitivanja komponenti i sustava & Karmen Korić, Dino Babić, Anamarija Jakoubek & 12.1.2024. \\[3pt] \hline
			1.9 & Dovršene korisničke upute i instalacijske upute, ažuriran dodatak aktivnosti grupe i dodana literatura & Dino Babić, Jan Grbac, Ivan Pavelić, Igor Šoštarko & 16.1.2024. \\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Konačna verzija dokumentacije & & \\[3pt] \hline
		\end{longtblr}
	